有冇人有興趣學泰拳？學生可收平(內有長文)

先講講大概個背景，我幫frd開post的，事緣我呢個frd學習左泰拳八年，佢年年都會去泰國搵師傅上堂，而從佢認識既好多都係亂咁打，佢之前教過我，大部份時間都係佢揸靶俾我練習，所以有個空地就可以上到堂。
而我係深黃至極，我見到好多人都唔識保護自己，好想你地學下小小傍身，你當有呢個疫症做運動強身健體都好，真係好想你地認識泰拳呢一樣野
但係因為佢平時上一堂好貴架，所以都唔可以平太多，只係想搵d有心學既人，我希望可以幫到有需要既人，甚至將黃色經濟圈發揚出去
歡迎學生詢問，如果有人想幫手/提供場地都可以/大家俾個意見都得，我只係想幫到真正既香港人之餘佢又唔洗蝕就得，所以如果真係有需要既同學生佢可以盡量收平，佢絕對唔係人血饅頭，希望同路人唔好懷疑佢，佢諗左好耐都話費時開post，所以希望大家唔好令我地失望，你上過一堂覺得5值既可以唔洗幫襯佢！
泰拳/gym都識，有興趣先再解答

又係自稱深黃至極上黎R生意

咁點知佢唔係亂咁打？🤔

想學打交 打死啲有腹肌既mk

自稱深黃都會係個商機

有咩問題就tg我la:

仲要特登"講"唔係人血饅頭 叫人唔好懷疑
但又收得好貴

好似係邊到見過呢個PO

有冇打過比賽？
有既放上黎咪知佢係咪亂打
人地做生意都要拎條腰帶先咁開啦

學生可收平，我一定唔係收出面個價，同埋泰拳1on1，個價錢一定公道，tg我俾片你地睇，有任何疑問歡迎tg我

死撚開啦垃圾，上黎借黃呃人錢
你有冇無恥d
上面仲夠膽話係你朋友
轉個頭就話你自己一定唔係收出面個價

你定你個fd呀 扮到自己都分唔清
收幾平先？出邊大撚把學生價1000蚊唔洗已經有一個月任玩啦
仲要泰仔教 你仲教得好過d泰仔？

借黃搵食就死開啦

夠膽係呢個post開價

其實我從來都係話自己係黃，無講過個教練係，佢至少一定唔係藍！而佢都無諗住靠黃搵食，而佢都冇必要，我只係諗住幫到你地先同佢壓價，只係想多個人強身健體，見到你地個個俾黑警打又0技能，先諗住大家幫到幾得多幾多，香港人大家齊心啲啦，係咁內裡大家批鬥冇用架，可能我都有講得唔清晰既地方，你地可以提出發問，我都知有好多人借黃搵食，我只係見有連登人係想搵黃既師傅，而我身邊呢位朋友都淺黃，你地接受到咪搵佢囉，唔鐘意可以唔揀，有正常工作300一堂(只限馬鞍山/沙田)，學生睇咩情況，我可以再幫你地壓

連館都無間 Sparring都無得練
仲好意思話學黎防黑警
有心學拳一定唔會揀PT學囉
仲要講到幫人咁 咪又係要收錢
大把健身/武術GP做緊免費教拳

樓主好撚鬼
要學拳去富德練下體能先
其他有啲館都好好教好多技術
大班一樣學得好好